嘉頓啲麵包真係唔多對路

話說屋企有蟻患好耐

啲野食一定要封好 如果唔係唔洗半個鐘一定有蟻

同埋都慢慢了解左啲蟻既習性

就係蟻其實係好識食 平野食係冇乜蟻

但今日比我發現原來有啲野食竟然係會食死蟻

就係嘉頓既麵包

其實幾年前都試過有野食會食死啲蟻

係一把魷魚乾 但都可以解讀成鹽份太高食死佢地

但估唔到麵包都食得死蟻

到底嘉頓啲麵包落左幾多化學野？

唔講咁多，即刻比圖：

都可以肯定係食死 未見過佢地係因為太逼或其他原因搞死自己

依家D麵包都好似係鹽分高

睇撚錯嘉頓麵包會食死蟻

麵包都多sodium架
不過我覺得係焗死既多囉
二氧化碳多

瞓覺姐

食包唔飲水點食呀

睇唔到你睇錯啲乜

嘉頓麵包 食 死蟻

嘉頓麵包會 食 死蟻

嘉頓麵包 會食 死蟻

做乜撚野

其他包裝佢地都係照入照出

我都係覺得嘉頓啲麵包係有啲奇怪

食包唔飲水, 睇字都覺得辛苦

前果排先見有人話, 嘉頓面包連蟻都不屌
睇嚟樓主屋企批蟻比較蠢

你試用同樣包裝放多兩三間舖嘅麵包
就知係咪嘉頓有問題

防腐劑呀

麥記d包皮都係嘉頓供應 放成年都唔發霉 米奇小強行過都唔會食

其實呢d類比有咩意義
酒精好多生物都殺得死 班人類咪又係日日當水飲
點解唔係自己google下睇下研究隻添加物有咩潛在危險 劑量安唔安全

講真狗都唔食得朱古力
代唔代表朱古力狗也不屌？

講開又講
我公司都有嘉頓面包既貨黎
有袋包擺左係檯成個星期都無發霉

酒精濃度要去到70幾%先可以殺菌